原來英超大垃圾哈特屎非仲未贏過波

又要恥笑😂😂

通常開完呢d post, 佢地就贏波

佢地贏到我比狗中出

LM

少注5舊上盤先

留翻今晚大炒富含呀

唔想中出你

搶住黎認狗都有既

比狗中出啦樓主

贏左

狗都唔屌

25

蓋清果種燈係舉世無雙

大Sam，椰子，布魯士，柏祖........
就快要返工

富咸廢到

樓主比狗屌未

燈王

點會華拿都炒
哈狗英冠料比佢帶上黎算係咁

華拿季尾走人啦

沙基你

哈多士，卡迪夫，富臨呢隊走唔甩

幾時呀

嘩 樓主好撚柒呀

哈城都有人燈

屌你，贏波都贏得1:0咁撚閪，樓主屌你老母

你係狗?

烏龍波

屌你 英超無弱隊嫁
唔似西甲咁得兩隊，其他全部魚腩

會員文西召喚

而家白白馬佳田=西甲魚腩

留名

佢係

仲勁過我

就開鳩你隻阿狗波

怕你有牙

屌你

日本仔